2019倚天屠龍記 (56) TVB 星期一至五 8:30pm 六大黨圍 vs無忌弟弟

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若

蛛黨留名

教主下一集就大發神威啦

快撚到

我

義父子黨蒲頭

係唔係可以俾個冠軍ig啦

我可以up相了

點解我敏可以靚成咁

敏敏 爽颯登場

好恐怖

哇

未睇到最後 但已經好唔想芷若黑化

theshy#adore

theshy係幾型嘅啲play

晚晚都出緊la

TheShy

有wifi我要喪up相！！！！！

有啲嘢係避免唔到

theshy勁到

遲啲連仔會唔會搬個post去成人台

一齊用時間石 救返醒金傭

.....

屌打喎
血洗喎
skt都應該要驚了

好撚恐怖

飛到半路都可以出技架咩

死咗啦 救唔返
唔好煩佢老人家

Theshy一個打晒

theshy本身可以唔駛死 係佢想型咋

唔緊要caps面無表情
應該係唔care呢場勝負

當攞經驗

狗公下埸

敏黨來留名
好鐘意呢張相

咁又真係好型，火影咁

你又岩
佢都係好好休息
搵人寫同人算

直接閃後 再用e就唔駛死 不過佢想show off自己

theshy乜水， who????

你哋意淫我

我身為一個skt fans 我替skt驚

但佢show咗

點解唔去gay吧
要係lihk搞男人？

有咩問題

打到你變豬頭丙

芷若lm

無忌弟弟

呢度聽講已經係全港最大同性戀論壇

Lihkg.jpg

come come come
準備電鑽鑽爆你gay佬屎眼

繼續望住呢張
唔想理基佬

無忌弟弟開始同大家打成一片

好好心機

btw性暗示?

gay吧=雞巴?
好變態呀你

g2倍你

間唔中有啲格劍圖 好不安 遲啲成個post變晒gay佬

我覺得連登應該要開個gay佬台俾無忌弟弟

笑到我仆街

玩得不知幾開心

多謝你咁有心機
你係咪已經做咗我fans

先黎圖集

#保若黨

無忌弟弟黨

頂 咁有心機整

非gay

想搵南亞黨雞姦你

可唔可以用隻腳壁咚我

認同

正
圖已收

今日推左幾多post

你不安係因為你有隱性gay因
驚睇多幾幅相就點變gay?

點睇都唔似1.64m

飛黎飛去嗰個
喺英雄聯盟界超越神嘅男人

每一至五
八半設台
恭候大駕

啲人話敏敏好矮但我睇張張相都好似好高咁

屌 笑到我仆街

瘦嘛

即使你黑化 我都係咁愛你

痴線 好撚驚
諗起南亞巨屌唔小心扯左
公屋妹真係好變態

一到左夜晚又係敏黨嘅天下喇

芷若

點解唔cut埋比J4笠死果段

基佬出沒黑色警報

大陸妹真係好少矮過160
番一次深圳 條條女都16x以上

點解要咁做

咁應該將呢個post搬去嗰個新台

果兩張破壞之王已save
無忌弟弟一上水就要post

多謝你呀
禾好開心

唔可以再同你講嘢 唔夠你痴線 每次同你講幾句我都要笠水走人 希望45集快啲到

放棄張狗啦
敏敏值得更好

留返d gay圖俾你自己慢慢j
唔好污染我對眼

我個膊頭可以比琪琪挨了

其實敏敏條頸有D長
有D相佢額頭個位D頭髮好似好稀疏咁

敗走

成日睇相都覺得敏敏差唔多米七

挨落我心口
高度啱啱好

劉亦菲你俾幾多分?

我個人認為只有劉亦菲先配拎到呢個分, 而鈺琪我覺得係有90分既,而許雅婷都起碼有8X, 所以我唔覺得只有中上呢個評價

PS: 跨PO回應返

又爆

怕醜得滯敗走?
好似張教主

巴打真係好心機

你唔講我都唔覺
淨係見到佢笑就足夠

呢班人好癲

你睇

唔似啊 唔想俾你意淫

嘩依家敏黨係第一大黨

敏敏笑得真係好甜
會睇到成個人溶晒

逍黨召集

一直都係

未出已經係天下第一大門派

東方不敗=無忌弟弟=gay=不男不女 楊蓮亭=張狗
任我行+向問天+令狐沖+任盈盈=我地

不嬲都係

個心即刻溶晒

分享下姐

新版楊蓮亭變左未婚妻

我真係會溶

再黎gif集

祝祝巧打意光復峨若以峨若為榮

每個post都叫無忌自貼

花生

亭妹我可以

咁無忌咪190

想問下點先入到峨眉

忠若

新版我唔夠膽睇 破壞印象

良心中藥
Kabbyhui

條片太長就冇咁高清

我覺得張狗冇183

抄我講嘢?

今日好似推得幾快
頭先出街miss咗live 有冇重要嘢要返轉啲post追返？

已經走唔甩

其實冇

成班癡線 唔係播緊都推咁快

呢兩張真係世界級

因為呢個post爆咗data
乜圖都睇唔到
只可以龜速up 一兩張
心情同呢個時期既敏敏一樣

芷若黨千秋萬世
愛我芷若之心不滅

First blood

我地句野出發點唔同
你係享受 我係難受

其實每個POST都係不斷貼相貼相同貼相
唔同黨一齊晒GIF 晒圖

左眼瞼的痣 我總記得在那裡

見到敏敏心情會自動變好

屌打

無限都feel到up相慢左

閹左先講
但係入峨若就好簡單

英

今日朝係52中間
而家56..三個幾post

有無人唔儲鈺琪bb嘅合照
有其他人喺幅相就唔儲

我全部敏敏既相都係得敏敏一個

你哋對我好有好奇心

好懷疑你哋係咪當咗我係教主咁撚

其實 miss 左好多 gay 佬大戰
miss 左佢好過我都 skip 左嗰啲

係 無錯

又巴又絲
好難捉摸呀

只要係敏敏就會save 低

岩岩轉左做紅字

無忌弟弟幫手推咗唔少

雖然無限
但都小心會wifi先入黎

費事你哋話我gay
係咁洗我版

唔知今個禮拜六日會唔會都係一日兩三個post 呢

我都係咁

做乜咁關注我
好不安

咁...呃......

太想「入」佢嘅下場就係咁...

九成九係gay

其實追得好辛苦
怕miss咗敏敏消息/新圖

你轉咗紅字我驚無人睬你

你gay唔gay唔係取決於咩色的

係取決佢地把口369

今日晏就考個試就過咗個post

上weibo 大把相

其實我想走好耐
11點已經想withdraw
係嘅話題keep住有我份

應該唔會呱

巴打嘅摩擦力有返咁上下

m底

得罪講句連登所有嘢都係咁

無忌弟弟已成焦點

中pt

點解呀
呢度淨係侵藍巴玩?

威哂啦

欲練此功，必先自宮

想問下趙敏岀咗場未？係星期幾岀？

咩依家

點會呀，你咁好玩

其實你哋咁快我覆唔切

下星期三

切咗你條j就有

咁你應該要開心定唔開心

由開post早就係啦

就算無忌弟弟係絲
都係有j嘅絲

嚟緊星期三

點會，冇即討

佢一個要覆我地咁多個

反應激烈

jm9

你變咗性嘅?

唔係你估以寡敵眾真係咁過癮

其實佢應該好enjoy咁樣

應該係自左宮嘅關係

橙橙，到時開估有驚喜

唔怪得之依家仲有芷若黨

媽呀...好混亂呀
我就嚟畀你哋講到非gay都變gay

好似23

我唔係黨都比佢地洗到知了sosad

引戰

加速plz

話我變態 打撚死你!!!

扮乜鳩呀

即討佔好少其實

笑死 好多自制gif

點先可以絕地大翻身

扮what

自貼塞住佢地把口

都係其他有心巴打整落
我負責save嚟用

再黎黑化芷若

黑化點睇都咁型滅絕都要讓開
丹丹表情百變好似萬花筒咁快啲加入若黨啦

又列下隊先
敏黨

夜媽媽引大家推快啲啫

咪就係

開心啦
倚天POST而家最紅係你

一gay成名

呢期最出位 真係無忌弟弟獨佔鰲頭

又嚟性暗示

快

想比張狗屌?

唔好

仲紅過張狗

無忌弟弟唔識左右互搏，一次過覆唔到咁多個

有後面其實唔駛切丁

我要訓lu臨訓大大力 push早抖各位

點解無黃衫黨！ ！ ！有無圖？

又要搵哥哥出馬了

其實去到最後張vs若，張係有機會贏但心軟，定真係若>張

無忌哥哥唔喺度 冇人幫佢

頭先個po有好嘢

前者

上屆紅人巨龍
今屆係無忌弟弟

但九陰唔係>九陽咩

開追故模式追我上個post

一直都無咁講過

push 我若
360度無死角女神 世界第一

芷your九陰係速成兼學唔足
點會夠張無忌全本九陽 另加一身神功打

瞓前一推
愛我若之心不滅

張狗冇咁重口味

又要等星期一

敏黨聖火不滅

諗起呢個post

集合所有鍾意偽娘既同好！

真心 芷若呢個角色好難handle
但祝祝都表現得唔錯
絕對係實力派

咁佢切丁，張狗都唔會屌佢㗎

做咩姐你

話說我啱啱先見到個post名
六大黨圍 vs無忌弟弟

兩次岀場仙氣爆燈

應該係感情變化最複雜嘅女角?

收埋咁多gay野

牙丹彈吓彈吓

之前無聊上網搵金庸頭10武功，第2打後都唔同講法，有d話九陰>九陽，但頭位基本都係係易筋經

可唔可以唔po啲...趕客嘅圖呢

我愛鈺琪

...
你講先見到

絕對係啦 成套戲反差最大
你都咪話唔難演 當中你仲要喺反差入面表現到周芷若嘅矛盾 真係好難處理

死gay佬

所以先話佢今期最睡紅

你認喇咩

無忌弟弟鳩痕神功血戰光明頂

好型

鈺琪bb

邊度有收買呀
我啱啱google圖片
打咗偽娘兩個字 後面即刻出lihkg

唔信你可以search下
唔係我收埋咁多gay野
係lihkg收埋咗好多gay圖

咁又係

終身鈺琪黨

痴撚線㗎

想睇錦江做謝遜

New gif

我屌原來你係偽娘

鈺琪 啪啪啪 鈺琪 啪啪啪

唔認
幅圖幾好
真係唔講唔知係偽娘

你無端端search偽娘做乜

好鐘意呢張 好想同佢平淡生活 蒙古放羊 浪跡天涯

羅 我唔認㗎

大家使唔使反應咁激烈

偽娘諗起c9 sneaky

對眼殺得死人

#682

COSPLAY

好人好者點會search依啲字

成隊c9比佢塗毒

就係講緊呢段

掏左龍未

有特殊癖好
可能佢覺得教主係...

佢差唔多每個留言都搞到我笑到pk

黑化前世界第一

無忌弟弟變左呢個post既開心果

開心果 唔係浪得虛名

我呢幾日都好口渴
睇嚟要補充多啲水分

求教主紅衣圖

咁輕易就要亮刀既咩

巴打見慣大場面

我要付出時間囉
咁就一個夜晚都唔知自己做咗啲乜

@無忌弟弟

學野啦巨龍

好彩唔係係街開呢個po

齋吹水都推咗300幾

係幾瀟既

心都郁埋

為我哋帶嚟歡樂

自爆塞住佢地把口

追返一集 I am back

做乜係咁追擊我

抬舉了

笑死

開心啦，興奮啦，成個po圍住你轉

等45集啦

變態佬search呢d

大家都係想搵快樂啫

有分別咩

痴線 又有圖

仲要係群毆我
最尾仲要執屍

26歲型男 你貼左啲咩ban圖

我若

淨係傾佢 都可以傾10頁以上

你哋笑咩呀笑
唔準笑!

喜歡不？

今次諗住點吟甩

佢黎，有黑歴史

又想呃我自貼
妄想

首先要佢唔好瞓

拎啲腳毛照
拋拋佢哋

我地輪更就得

麻煩大家畀番少少focus落教主到

打你個龜頭

好似係gay圖

你一個人搶哂fo啦
唔駛扮

你咪教主 團結六大黨

諗得出南亞黨仲唔認變態?

過咗一晚
你俾六大黨圍剿喎

Gay

定係想去重慶行一轉
試黑暗原力

咬你

唔好基我

你做咩一問一答
痴咗線?

想

張狗只係無忌弟弟上位嘅棋子

比無忌弟弟翻牌

南亞黨是天使
專清理GAY佬
當佢地神咁拜

咩，搵gay圖睇到傻咗？

唔好咁衰啦

我都唔想笑尻佢

大家唔好歧視無忌弟弟係gay佬

死gay佬

無忌弟弟係咪中學生嚟

唔識得點答你

g2輸咗想開心下笑下

好人好者一定歧視gay佬

求多啲小昭J圖
雖然唔係好靚但感覺好大食

你答你有棍定冇棍就得，唔想等咁耐

夜晚晚包住條頭巾 肯定係gay既

我唔歧視
不過唔好搞我 同po趕客嘢係到

肯定好撚淫

波c

...點解會有呢個聯想
係咪問你有呢個想法呢師主

邊一張相

係

no 啪啪

波c人c杯

我愛敏敏

咩呀
係你哋話嘅
我想睇下有j嘅絲係咩樣先至search嘛

唔使旨意拉人落水

你say no?

屌

格劍

🤮🤮🤮🤮

唔係你以為點解
你依家見識到有j嘅絲係咩樣啦

咩生物黎

唔屌

怒漢棍撞棍

邊個得閒同佢格

睇到34集，張狗咁都過到骨，班女真係好愛佢

哥哥同弟弟

佢最威 所有女都甩佢

用佢自己啲手指

佢邊有份格

今日休戰，先行鳴金收兵!!
我哋擇日再戰啦

仲有個魔教教主張無忌

倚天post已經全城討論無忌弟弟

物色定紙尿片

無忌弟弟=推post神器

風雲人物

渣，半個po都無

唔知佢咩晒屎

敏敏出場前佢都應該係頭號討論人物

算啦俾佢抖下 唔係真係唔使瞓

群主正好多

覆到手軟

笑死我，回完氣又比你地班南亞仔輪

佢唔瞓，我都夠鐘搵敏敏

好難想像敏敏出場會暴動到咩地步本身有黎姿賈靜雯版在前，我睇到鈺琪版都覺得好撚正

一齊進入夢鄉

咩你哋

我唔可以破壞信用架
大眼教主最講口齒
點都要應承趙敏三個要求嘅約定

幾正

我本土派

無忌弟弟 早抖 發個好春夢

我都訓聽日三刷我愛你3000

我偷插一兩下炸，唔算

履行下話

三刷

呢度24HRS 的

咁急想知諗住有得玩棍撞棍？
Gay

我都未揀邊度二刷好

你開心啦搵到同志

我已經睇左imax 3d 邊到都無所謂

唔知會唔會四刷

一早話咗你有隱性gay因㗎啦
連呢幅圖你都save
一定save埋下面嗰個gif

你不如老老實實交代啦
對住張gif j左幾多次

你係咪鍾意男人

忍唔住了

我估佢應該save咗

軟軟的c杯

I max得ua有，星期六日好多人

特登返去搵出嚟
下面嗰張圖 估到係啲乜冇㩒落去

有無玩具撚聽朝睇勇士

好想同小昭做愛 到底幾錢Q

諗緊邊度3刷好

好痴線呀你哋
開始連gay野都意淫

ok信你

唔係話鐘意勇士，只係唔想火箭贏

拍完倚天身價應該高左好多

芷若妹妹

+1，好憎harden

你休息啦，開始語無倫次

心繫蛛蛛 gay唔到

張圖同e個icon好似

報警拉晒佢哋去張超雄屋企
睇佢哋同難民之父格劍

又想靠屈

你仲話你唔係g...

你喺張超雄屋企等佢哋

咁你代表香港同佢地格啦
睇你格完屎眼仲係咪完整

你個張狗同你一鳩樣都係有特殊癖好

咪撚貼隻狗出嚟啦屌

仲要唔係一個人係一幫人
Np?
唔好咁癲啦大佬

WTF

無忌弟弟杯茶

我都係玩具撚 好撚憎cp3 harden

唔怪得個username改做咁

訓前抽下水only

Cls
我真係第一次見
你比我仲了解佢
恭喜你入黨啦

我教主黨又添一員！

會唔見哂其他黨

死也不入

屌CP3好撚假，成日用埋啲那渣招

話完我係gay話我係雞

臨尾佢對住無忌趙敏流眼淚 我都喊咗

cp3啲小動作
啲人成日吹奏harden啲三分準，屌喇星四成都無點同人比

每次提起都要post一post

靈蛇島我淨係望實敏敏

邊忽似呀大佬
睇過～？

搵藉口啦你
明明save左唔認
我相信大家嘅眼睛係雪亮㗎

唔知KD聽日出唔出到場
睇落好似Gordon啲3分仲準過harden

Cp3 harden兩個都好黑人憎

出唔到 下個series都成問題（如果過到火箭）

已經意淫到我要著尿片

無忌弟弟又話收兵又話訓
賴死

呢幕都算改得唔錯
蛛兒既成全

又屈人入黨

如果拍多啲佢扮傻嗰陣真實嗰面就完美

咁你就係老坑

佢step back three 隻腳伸前draw foul

咖哩仔呢排表現好唔穩定
希望聽日有佛祖carry

你話你係有棍嘅絲呀嘛，差唔多啦

屈gay黨我係唔會俾你屈到入黨㗎

佛祖都稱不上穩

冇㗎啦你
蛛兒死咗都可以翻生已經係最大嘅恩惠
感欣啦

太趕收工

有人分析過佢呢招step back three既draw foul範圍比其他多一倍

兩個鐘無入嚟
上面啲對話係咩玩法

我幾時有講過
你哋屈得就屈啦
哼

KD唔係到仲要唔係主場

又搶7啦

gordon三分po有四成

終於補完返小說（2003年 世紀新修版）
靈蛇島之後仲有好多敏敏情節(ex 第三次小酒館見面),
可惜今次電視版係靈蛇島之後改得太多/cut曬
唯有一路睇小說，
一路自行腦補鈺琪啦

如果電視版有拍齊返趙敏嘅情節，
我相信鈺琪既人氣會再高d

要帶住個痰盂周圍走

唔打過唔知既
火箭柒起上黎都可以好廢

Btw扮格格果幅真係維肖維妙丶楚楚可憐
頭果兩幅有露膊頭同埋大脾

倚天劇後半部真係敏敏carry晒

只要手感仔唔玩波，其實真係好勁

564 cls

祝祝最鐘意嘅蘿蔔公仔被阿媽整唔見咗

可能聽日curry又發癲

條撚屌季後賽現形啦，命中率低到，罰球又少咗

明明你哋先係屈gay黨
車輪戰屈我gay

因為垃圾關狗編劇唔鐘意敏敏

True

佢跟書拍依套嘢已經變神作啦

都係睇邊個手感好啲

有預感比你燈一燈 聽日命中率高到，罰球又多左

自走炮戰術

點解
有咩用

我覺得係曬咗太多錢去拍前期，
尤其是冰火島嗰幾集，簡直係燒銀紙

原著黃衫女係咪真係剩係岀過兩次？

咩話

上年火賤係咪27投0中

ai守harden啲技巧好好睇

你哋真係好變態
如果敏敏落入你哋手中
後果真係不堪設想

ai

咁你有冇棍 有棍又鍾意張無忌 又成日意淫佢
咁唔叫gay叫乜

守harden最好應該係ai同kd了

青山走犯 大暴動

人妖打999比人拉就有份

係，不過戲份多d
另外黃衫女既重要性 喺電視版完全感覺唔到

有無人睇過呢套嘢

敏敏入面個look

係咩
我覺得後期基本上佢同無忌兩個人感情戲喎
1v1嘅感覺仲多過原著
寫到無忌好專一

脫水變形姐 有得救

仲有green要控制自己
佢打季後賽進取咗好多

你比南亞幫開發完就知

咁又唔可以根足本書拍，
書入邊佢五行旗曬馬果段，拍出黎就好膠

好武功既路人角

我幾時有話過我有棍
我都話第45集先開估
你地全部搶閘討論

喂你又話收兵嘅

3個鐘前上嚟係55去到一半，而家係56嘅一半，使唔使快成咁

我唔會認㗎
唔好又屈我辱我

佢最尾又想講好多野又要趕收尾唔知做乜

激氣得濟訓唔著咪繼續
btw我就訓先交比你地

GSW啲防守同籃板好似差咗唔少

但係人設改到九唔搭八呢，兩個都係

我都瞓覺先 笑到個肚勁痛cls

星呀星，接力接力

Agree
不如正正經經拍返張狗點樣食囡好過啦

仲要係半夜post

寧願要番冇KD之前嘅勇

Okay 深夜敏黨接更

game4睇見佢哋係咁俾人喺翼位無球切入輕鬆兩分睇到嘔血

我基本上中午開始到半夜3-4點都喺度

去到後期 芷若同滅絕個樣同神情都愈來愈似

講開波 榮叔好唔掂

佢做咩轉左紅字

同即討差唔多咁快

祝祝真係好鐘意個蘿蔔公仔

成季都好不穩

嘻嘻 你敗走就認啦
早唞啦

有咩咁好笑

善良芷若最近追到黑化 仲未接受到黑化後既佢

咪屈，唔需要咁多人手先放佢走

抖音=tiktok? 點解搵唔到鈺琪個ac?

因為唔想俾佢哋屈我基
但係無效

最尾果張

我哋咁多人都唔好意思蝦佢，唯有放啲人休息

我真係走啦 今次
你地幾點瞓啊

早抖

裝大陸版

黑化後不知幾型 打張狗簡直痛快

J多次敏敏就訓了

你都知你哋係蝦我咩
哼 唔知醜

好打意

字母哥今季癲咗

app store唔見有

分享珍藏

諗住我哋無人，求其覆多次當贏咗
可惜個算盤唔會打得響，因為敏黨好疊馬

救命吖cute到咁

趕盡殺絕

敏黨係24小時都有人係到

sorry囉篤穿佢

好想做個公仔

我正式宣佈

一桐套劍王朝好似幾好睇 唔通又要以桐毒解祝毒

負皮

呢幾張相真係好可愛
J成年都得

如你所願㩒咗俾你

望落唔錯

楊逍

Metoo

2019新神雕侠侣 班演員好柒啊

個post終於有靜既感覺

小龍女個鼻發生咩事

金輪法王先好笑

姑姑個鼻

OK喎, 有時間可以追追

又有好似前幾年先拍過一次神鵰

吓呢個真架？

射雕三部曲加笑傲江湖無限loop

14年 陳曉陳妍希

17咪一桐

咁似我幾年前玩個隻手機app game 保衛蘿蔔

光明右使

兩隊都係咁仆街 不過想睇手感隊收皮先 之後西決雞塊再屌打水箭

依版我無睇，見到舊登啲人笑佢似滴露已經無咗興趣

金庸系列reboot得快過marvel

Lillard time la

應該得湧先砌得低鹿

14年 于正牌小籠包

其實除左姑姑個造型差d
我覺得其他女都幾好

火箭無final就得

又玩慢鏡?

各位小淫賊好耐無見

紀姑姑黨召集

前日見到Mytv super有，得閒睇下

我都對你死心塌地

程英公孫咪黃衣紀姑姑
仲有李莫愁

已經無人可以超越劉亦菲

BTW 19年小龍女 張海報P得太過火, 睇劇照好似正常D

武打應該好過倚天 一桐拍親嘅劇都唔會令人失望

頂同一隻嘢嚟？

守護鈺琪對腳同佢嘅小辮子

你問下佢

俾佢句"每個男人心裏都有一個武俠既嚮往"吸引

無上一陣發覺過咗成個post

tuned過顏色之後做wallpaper一流

crop 埋個簡體字走啦

係咪巴打tune
tune完個feel仲正

張張都咁正 用邊張好

洗咩crop 你set wallpaper時放大小小咪得囉

原來bilibili有人起19倚天未播前 已經用刀劍如夢剪19倚天嘅片

真 係咪馮小剛把聲 佢係監製

唔認得

原來真係

我想問 各位巴打們 會唔會追呢套 2019新神雕侠侣 好痴線

好似劇照靚過poster 好多

到時出左預告先睇下點

不過神鵰真係拍太多

期待天龍多d

金輪法王係光明右使 真係痴撚線

方中信做黃藥師

仲有延禧個蘇青做林朝英

鬼知你咩mon咩
見到殘體字 自然想crop走佢

會睇下既

我都係對天龍有興趣啲

或者鹿鼎記 書劍都好

神雕不了 天龍可以

今年會有天龍8部？獨沽9劍

嘩 仲唔訓

睇到36，無忌真係撚樣，係畜牲

o岩呀

你就畜牲

呢句中肯要引用多幾次比無忌弟弟睇

agger

super agree

死狗公死player 可恥

你！收皮！

做咩姐你？？

無問題

個新木婉清好正

瞓啦，仲君子獻頭

仲係到

總之咪再三部曲啦

我32咋

大家咁話

我又唔會俾人圍

進入34 (2nd)

識玩

好似打地鼠啲地鼠咁，成日伸個頭出嚟引人打

係都要伸個頭出嚟 係唔係想天光前完咗呢個PO

無忌弟弟瞓極都仲係

嗰一個負評應該係你畀

吹牙

牙你老母

長夜漫漫無心睡眠
琪琪我好想你

痴線 勁大塊面
左面教主

你每覆一句嘢起碼要面對兩個敏黨或以上嘅狙擊

好慘，但係好好玩

我想我祝祝

無忌弟弟真係倚台玩具

曾狗生滋貓入眼
咪撚搞我琪琪呀屌你

祝祝

瞓唔著
唯有睇下敏敏

善良
鐘意狗狗
同小姐姐

我曾無忌果然零舍不同
性格都好似張無忌呀

佢係鍾意年紀大啲嘅狗

24小時推post 好癡線

你都犀利，依個鐘數入嚟

幾夜都有人

啱啱起身 入嚟睇下咩環境啫

有料

咁晚都仲有人

無忌弟弟一上水就推咗兩頁

敏敏聖火 千秋不滅

大家生理時鐘都黐咗線

呢張好正好有feel

係 好有氣質

瞓唔著 留喺到望post 應間食早餐算

就放工
期待一陣返屋人wifi 睇返所有圖

失眠

j圖大把

返夜更

Ching做邊份保安

服務性行業
唔係保安同老麥

我冇靈魂 唔駛訓

條裙唔掂

個人carry到

係咪比張狗迷暈左

痴撚左線 無忌弟弟血戰到深夜四點

慢慢

訓醒推左大半個post cls

我愛敏敏燉木耳

終於有trailer

呢啲先叫整咯

不了你都照睇

敏黨真係7/24都有人

若黨都係

欽敬欽敬

屌中晒鈺琪

歐陽瘋又唔搵返金毛獅王做
黃藥師方中信仲後生過廿年前射雕嘅苗橋偉

攞明睇中同劇d姐姐

咁藥師係咁瀟嘛，但仲係全黑髮又講唔通，同期個啲都半白或者全白晒

服撚左

樓上d gif圖好好笑，可惜早訓左

呢張先痴線

斷水流張無忌

好有心機

將AVG4 吹雞果到套落呢到應該都幾好笑

真人都咁狗公

唔係個鼻大
我以為劉亦菲黎
整到好似

早晨 有冇若黨起左身

若黨在此起身睇波

有冇人撐湧過火箭

早晨

唔鍾意火箭

正 一齊整gif

PHOTOSHOP 好煩, 讀入影片得500格

得李莫愁掂

真係好難超越劉亦菲
仲要加埋首天下無雙

正喎

訓左幾個鍾就爆post

新邪教

抵打

奇怪，轉左地區都唔比dl，有冇巴打知點搞

用第二個email開個中國版apple store ac啦
淨轉地區冇用架

以後無忌弟弟一上水就要貼晒D GIF出黎

用pr整

有無全名

好，再試下先

我懷疑張無忌係猜猜我是誰騙徒，成日都叫人估自己係邊個，不悔妹妹，你估吓？

小昭雷神

係揀人問 靚女咪玩自爆 柒嘅咪考下你

差好遠

個段戲有d無奈，不悔咁快就信佢

不悔唔柒啦

bin c

因為不悔唔似老母 所以張狗無性趣

adobe premiere

因為有六叔呢層姐，要不是紀姑姑

OK, 試下先

個陣張狗仲未練乾坤
應該驚唔夠楊逍打 唔搞不悔住

楊伯伯：我楊逍係有恩必報既人 你想要咩
張狗：我想要你個女

佢要食不悔講真易過食其他女
中無忌帶佢返楊逍身邊
楊逍講過要佢做乜都得

佢兩個之間唔會有愛意啦

張狗要最難食到嗰個

青梅竹馬對張狗係唔work 就好似佢唔會揀芷若咁

等你做到教主先啦

餵飯，又攬又錫，好易走火

過咗一晚
推post推得咁快

星期5 大家都唔訓

張狗未見得多女姐
未見到敏敏之前咪對青梅竹馬下手
到識左敏敏有得揀啦 緊係揀個鍾意嫁啦

書中朱九真一見鍾情嫁

人不笑

一起身就見到敏敏煮好哂早餐🥣
真係好幸福

三刷完返黎繼續整

不過敏敏好似唔識煮嘢

敏黨

好撚攰

咁聰明 學就識

好撚熱

敏黨

火箭

好彈

curry

咁快收工訓醒

好撚爽呀屌

火箭

放暑假

收工ot完食埋早餐
終於可以返到屋企wifi追返所有post
好辛苦 唔好推咁快

敏黨列隊

呢到交畀你地了

我補眠先 敏敏

啲三分而家先黎 rubbish

原來未訓

煲白粥都覺得好食

係準備訓

接更

cls 咁鳩射都入

咁忍得手

of coz

harden

唔係忍得 係爆咗data

自走炮開動

收皮啦火箭

出街唔敢入，啲gif 黐線咖

戲中都係啦
諗起佢見到朱九真個狗公樣

識煮白粥
為左張狗學

張狗

煲白粥要學架咩

要煮得綿，係要花啲功夫既

煮得好食同煮到出嚟係兩回事

蒙古人唔識煮粥

早晨若黨訓醒未

一早醒左

諗起條賤種無final打就笑出聲

咖哩仔1st half0分都照贏

啲人肯認harden吹大咗未
早幾個月有條箭狗話而家係見證緊一個歷史級球員嘅誕生

籃球從來都唔係一個人打哂

歷史級一分大師
今場啲一分都炒晒啦

煮俾人食同煮俾狗食既分別

巨星份糧同地位咪就係要喺依啲位反映出嚟囉
唔好講到佢啲隊友廢先得架

我會選擇我煮俾佢食

上季又係咁今季又係咁，講真今場人哋個陣殘過你啦，curry仲要Foul trouble，完全拉唔開仲瀨邊個

球證冇吹俾我

痴線有埋英文字幕

狗飯

早晨 若黨

早

MATCH !!!

呢幕好似唔係張狗親身煮
反而有幕係張狗親自煮比敏敏
證明張狗都係冧敏敏多d

就黎嬲嬲地直接唔撚做 仲話做埋呢個月

hii

跟

敏敏講得啱，小淫賊見靚女就上

Good morning

朱九真其實幾靚

無忌弟弟應該有排先醒

可惜比蛛兒毒死

編編敏敏就係鍾意個淫狗

返狗工真係好辛苦

ys見得幾面就無左

咁書描述又真係正既

真係好有心機

我地新邪教黎

死得早 浪費左

打死佢

為咗無忌弟弟
每位巴打都好俾心機

呢兩日 推唔推到兩個post都係問題

好快就又一個

我鈺琪又post微博了
開心

好細心呀
我都想俾佢喂

出現啦

Sor 令你失望
朝頭早睇緊立法會直播

垃圾送中條例

痴線婆打人

大家盡力討好我

獻媚
賣港

你幾多歲

唔話你知

一係你噏一個Number
我答你大個定係細個

好正
唔小心扯左

佢句哇哦

2019倚天屠龍記 (57) TVB 星期一至五 8:30pm 六大黨圍毆無忌弟弟

垃圾建制派唔去死都無用
最應該死嗰個係777

23

琴日臨訓前丁咗了

997

1001

1001 係趙敏老公